想買個細袋仔裝銀包 遮 鎖匙 有無推介

細細個 裝到縮骨遮就夠 500蚊樓下

裝到把縮骨遮唔會細得去邊吧
頂盡諗到呢個size

背心膠袋 唔洗錢

plain me 台灣既

Superme

Gregory

Carryson

Muji